[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (32) 要健健康康邁向出道兩個月!사랑해!

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

醉愛바나나우유尹少lm集氣初一位

My Boo Yoshinori問大家正皮咗未
二專又就快到歡迎大家自行留tg交換小卡
但請自行負擔責任記得投mnet

Pig pig 豬嚟喇

帶兵攻打高麗嘅二哥LM
FOLLOW ME

壽星魚留名 初一集氣

二哥LM

衝啊啊啊啊

「2020韓國年度品牌大賞」獲獎名單

年度男偶像：防彈少年團
年度女偶像：OHMYGIRL
年度男SOLO歌手：姜丹尼爾
年度女SOLO歌手：請夏
年度男愛豆Rising Star：AB6IX
年度女愛豆Rising Star：April
年度男Multi Entertainer：李昇基
年度女Multi Entertainer：孫丹菲
年度新人男偶像：CRAVITY
年度新人女偶像：Weeekly
年度綜藝偶像：Ravi
年度男演員偶像：金路雲
年度女演員偶像：李娜恩
年度偶像樂隊：DAY6
年度新人男演員：李宰旭
年度新人女演員：全美都
年度男演員：曹政奭
年度女演員：徐睿知
年度男演員Scene Stealer：金英民
年度女演員Scene Stealer：沈恩宇
年度男演員Rising Star：安普賢
年度女演員Rising Star：韓素熙
年度男廣告模特：任英雄
年度女廣告模特：IU
年度男Trot歌手：任英雄
年度女Trot歌手：金多菲
年度Raido DJ：鄭恩地
年度OST：曹政奭《Aloha》
年度Rapper：李英智
年度R&B Soul藝人：Heize
年度藝人Youtuber：李惠利
年度男綜藝人：劉在石
年度藝人Tiktoker：RAIN
年度Entertainer：光熙
年度專家Entertainer：姜炯旭
年度SportsEntertainer：金東賢
年度男笑星：文世潤
年度女笑星：金敏京
年度最佳情侶：崔陽樂，彭賢淑
年度AnnouncerEntertainer：金成柱
年度音樂綜藝：《明天是Mr.Trot》
年度週末綜藝：《玩什麼好呢》
年度網絡綜藝：《文明特急》
年度電視劇：《機智的醫生生活》
年度脫口秀：《劉Quiz on the block》

2020年品牌大賞是通過謹慎的基礎調查，廣泛消費者的投票和專家評議後選定的。韓國消費者品牌委員會和韓國消費者論壇首次篩選出信息通訊技術(ICT)、家電、健康、教育、金融、購物、外出就餐、食品、人物、文化等15個領域的1647個品牌。以這些候選為對象，從7月27日到8月9日的14天里，通過主頁、手機、電話問卷等方式進行了消費者投票。此次以國內消費者為對象進行的投票共有55.6154萬人參加，調查問題為442.57萬個。

無係好正常，十二隻先出道兩日

靚到...

想快啲收到

真係靚好想快啲拎到

我兩個站都排咗芳典做第一

如果有錢我一定儲齊晒
可惜我冇

聽講佢哋十一月定十二月又CB

CB=又要買勁多隻專+周邊
那有錢

我賭一隻專，b團唔會去當兵

屌，呢次我竟然為咗十二隻破戒，一輯買咗五隻專

Sexy cutie個個仲唔係我

我有冇睇錯？
MK仔係咪偷笑

Yedam你
不過芳典已經有我

係佢個得戚樣

樓豬今日無乖乖食藥？

好明顯無喇

好正

幻想緊做Yedam個位

屌我個樣

根本十二位都係

不過第三張我差啲認唔到係仁榮

芳典個頭香噴噴

[member]實知啦公司都會同佢哋講 好似有官配[/member]

仁榮韓國鄉黑

少爺仔look

點解佢扮到有陣鳩味

條友真係cls究竟乜男團嚟
全部青山走犯咁款

戲假情真阿鯊已經俾尹少食住

之前真金係官配
依家變咗同崔崔

你係咪都仲未接受到自己飯緊鳩團
之前都係霸氣皇者型

我覺得鳩得嚟幾cute

笑死我

你睇下佢哋一訪問就動物園開籠咁

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

會唔會係因為人多⋯

@尹材赫

有機會

睇下ruto就知

同埋傻奎

直男應該有：
Ruto，傻奎，潭仔，崔崔同埋炡禹
二哥就唔知喇

wayo

我應該係半直男

Noted

一張比一張好睇

二哥係唔係直都冇所謂
Sexy cutie男女通殺

已drop低

尹少:牙鯊你知道我好愛你㗎可？
牙鯊:✔️

一日玩得兩粒鐘手機 未睇到住

各位鼓掌

毒撚鯊仲要ff

ff自己係唯一

暫時係今年新人首周銷售冠軍⋯
等YG 公布埋其他platform 嘅pre-order 就可以埋數⋯

冇事冇事 係我同佢嗌咗交啫 佢咪學太陽咁出首眼鼻嘴追返我 放心我好快會同佢一齊返 到時佢又唱返ILY㗎啦

第一次因為個團賣得多碟開心

仆街橙撚到

無錯

Fansign 呢啲真係好催淚
傻奎想喊

Wow我啱啱睇完

我屌

Kim junkyu C

新排舞室

CLS , 仲型過上台⋯
金生間條衫好bfable

今日可能係最幸福嘅一日

好可愛

蒸魚bb

全日都係佢哋

啲outfit好好睇

係呀感覺佢哋全日陪住我咁

kiyowo

呢次YG 又可以食雞髀

好正⋯
佢哋打完歌點算

24시간 Treasure

無啦 牛b已經係最後

希望YG有三分車瀡個啲存貨止下癮都好

24/7 Treasure

超幸福

跟依家YG strategy , 似係無CB 就有團綜，例如ikon，BP...

好撚靚⋯
YG 好有錢呀

咁要期待下啦

後面個mon

鳩佬map

有就好喇

前輩，又啱啱上咗RTK ...韓國熱度唔夠佢哋嚟⋯連stay kids 都輸⋯真係唔好咁介懷⋯
當湊人氣喇⋯反應都唔差嘅二輯⋯

我特緊中秋特輯⋯韓服

等

其實舞台啲TMI 幾時出⋯
想知佢哋啲mic係咪出事

成堆唱生日歌唱到動物園放監咁

大家聞唔聞到好大浸錢腥味
期待有新大樓tour睇

我諗出事都唔會拍比我地睇
算啦 我地都係假設壞咪 未必真係

好靚

同腦 正想講

好熱鬧

YG 啲衫永遠屌打其他公司

唔貴唔着

成班仁佬

究竟係放慢咗幾多嚟睇先見到

成班痴女

毒撚鯊

我諗起呢張

屌好賤

Dllm

屌，唔係淨係操腰喇⋯胸肌都好重要

其實係瘦咋⋯⋯
瘦就容易有腹肌
我覺得佢哋好少操 瘦底要操到二哥咁都要以年計

唔怪之得 奶雀會跳啦 又劇透原來

都係，以前姐姐瘦嗰時係唔操都有馬甲線

嗰時銀赫咪嗌佢哋劇透囉

笑到我仆街

第一組榮榮, 我以為佢係女團member ...
第二組傻奎, 好surprise 佢跳女團舞都唔差...
第四組最正, 個個表情都做埋...

Rosé x Yoshi好𠹌正
Jennie x Mashiho好姣好正

Yoshi表情正撚到咧...

我屌full cover

係呀...金生...

咁樣出成段片即係聽日正片可能無呢段喇..

Lisa x 二哥有自信到

我唔介意ice cream chilling chilling

牙鯊個忍笑樣

cls, 崔崔跳how you like that 跳到男團舞咁...

應該會有小小其他團..

全程忍笑

但真心好撚正

點解我冇12對眼 我唔知望邊個好

Swag

我已經loop緊第4次

power 版how you like that ..

影到典仔咁型

睇十二次就會睇曬..

loop完第六次...睇緊榮榮...wow..好姣,扭得仲好過有啲女團...

哇 啱啱想講呢句就見到你覆呢句

6分半

二哥呢個位好正 好高竇好有feel

佢好啱跳女團舞...崔崔就唔好喇...

長到咧...

我loop咗勁多次

Look at you Now look at me

嘩正呀咁長

好消息呀！！！！！！一齊多謝yg仲要禁止佢哋出入練習室 到底係練得有幾chur不過有得跟韓仔返屋企飲阿媽靚湯喇唔知係輪流一日帶一個定係一嘢homestay 5日呢 真係好似旅行咁興奮

YG 好sweet 呀...
要去到禁入..十二隻一定做好多自主練習...

多謝YG

重點係日本四兄弟花落誰家

見家長

金本會唔會係去崔崔屋企...

啲YG粉忍咗咁多年嚟終於痴咗線

最無違和感係佢...

你想暗示啲咩

傻奎都係首爾..

金本愛崔崔...

唔係喎, 佢唔係首爾喎...

要食藥啦

扭得幾正

佢真係跳舞勁, 咩舞都carry 到

點解我無呢啲老世...

No offence 因為你冇佢哋咁叻仔

真係...男團舞可甜可仁...
女團舞實力仲好過真女團...

係就好喇...十二隻就會有話題...唔好Main 潭仔...
畀啲機會真真, 阿鯊..

好𠹌忙呀大佬

仲諗住四日假期認真溫書添...

個人特別癖好鍾意睇啲仔跳女團舞 真心覺得好正

我都係...最鍾意男團版power dance女團舞...例如infinite Hoya ah choo...
依家崔崔replace 咗佢..

正呀又多一集loop

Hoya ah choo真係正

真心好索

牙鯊跳到件外套跌膊好sexy

想睇金本同奶雀vlog 係屋企一齊訓
點解yg可以咁sweet 對藝人真係世一

jeng如果我係仔直都拗到彎

佢做得好好...

榮大媽變榮少女...

真係好好...

韓服Yoshi想食

姑娘...呢邊呀...

cls 都話奎b係10後

我都覺奎b treasure box嗰陣個樣成熟過宜家

角度問題啫..

想要TB奎做男朋友

笑撚死...

諗起 一條濕滑嘅司機 一個粗心大意嘅公路

你跳去邊呀大佬

又要loop多次研究下佢咩事

係咁loop估唔到佢哋女團舞都咁正

好有愛

好充實keep住見到12隻

唔知我有冇得改名做朝光藝潭(已見家長)呢

鳩佬map中秋篇

花公子
未知小女子可摸耳同你哋去中秋晚會賞月呢？

係

樓豬又未食藥？

跳到甩曬褸咁真係好姣

你估12隻會唔會襯假期去釜山玩咧..

我都係咁諗

公費T MAP 去一次...自己去一次..

恭喜牙鯊搵到最岩自己嘅舞種

想佢哋拍t-log但係又想佢哋休息

成班咸豬手都咁鐘意摸胸嘅

啲字幕配得好正

二哥令人好唔冷靜
腐男到爆

你睇下條柒頭個個真係好傳神

仲正過平時跳自己啲舞

同mk 仔個個有得揮

姣鯊

想溝

我都想

咁正 梗係個個都想

牙鯊已經係你隻兵啦

@尹材赫, 你有咁靚仔嘅兵有咩感受...

正囉 威囉又靚仔又忠心

DLLM

仆街仔

尹少：再靚仔都只係兵 我缺靚仔兵咩依家？

dllm跣尻我

真 一陣就氹得到佢番黎啦

錫番唔好喊啦

屌笑死 周圍都係兵

笑到仆街

鯊B

係 連仁榮都逃唔過做兵嘅命運

仁榮都要做兵

姑娘...

件衫好bfable..

姑咩娘啊 我不知幾正常

奎b本身個底唔差 素顏淨色t都已經好正 再打扮下真係搞唔掂 勁正

收皮

癡線勁cute

奎b呢個髮型好得

王奎bb

極度懷疑佢個年齡係報大數

金王奎

奎b似係10line喎

中秋Mashi話可能會去榮b屋企 其餘嗰3個留喺宿舍

好可惜

你得10歲

陰公豬嚟我屋企啦

雙眼皮魚仔

好warm

叫翻渣男尹算了

家長group

諗左陣先get到

Oh my god ...

留喺宿舍好悶喎，可能佢哋三個想做毒撚

二哥：啊～成日見喎 依家係朋友啦係咪啊朋友？
原po：我哋係朋友啊！唔係咩？？
二哥：係啊 女朋友
朴志焄又

同uncle auntie social 其實都幾攰⋯做毒毒好過

做乜都得

唔知YG 出咗糧未咧

又flirt

啱呀 不過係宿舍訓到昏迷仲好 補充體力

YG都要回本先分錢嫁

我係佢哋寧願做毒毒，得閒喬裝去行下街好過四五日，睇翻下之前自己錄過嘅節目其實好快過⋯social 好攰

真 hea下hea下又一日了

每人一年一億，都好撚多⋯
我諗點都小小糧嘅，佢哋咪好窮囉⋯

我見YG 對藝人已經係最好嫁喇⋯其餘三大都無咁多

實情我放假無得去旅行寧願毒留家中

啱啱出道嚟講佢哋算係帝王級享受⋯
兩個月唔夠就換宿舍⋯又有專屬排舞室

我都係

我睇咗

我擔心佢哋好撚窮啫
不過就咁睇呢一年，YG 對佢哋實係好撚好
好想有呢啲老細

乜都唔想做

攤係張床到已經好開心

救命

係，老母唔好嚟嘈我⋯我可以攤一日

最痛苦係月尾爆data, 乜都load 唔到

訓到昏迷

條脷真係伸少日都唔得

星期六嘅例行schedule

佢好似又靚仔咗

大個仔咗所以靚仔咗見佢啲自拍都靚咗

救命勁熟練

育成系嘅樂趣

TB個陣真係乳臭未乾嘅𡃁仔樣

跳舞勁嘅𡃁仔

佢玩嘢咁款

come on投入我嘅懷抱啦

仲癲過佢翻工

勁忙

鯊喵

農曆新年

著曬紅色去拜年

鯊仔個酒粒真係

好想督下佢

Join

想喺入面游水

跟隊

有冇咁鍾意游水呀你哋

酒粒仔咁深 潛水都得啫

想住喺入面

想係入面訓教豬

你同二哥做鄰居啦

想吸印仔

Melon都係韓國人圍爐區
俾條生路佢哋圍下爐

Ok啦出道兩個月炸

好勁呀，C團200都入唔到呀⋯

又畀位我串佢哋
提提金生⋯

你好cute

癲咗牛b好可愛呀

準備等睇佢聽日跳呢首歌

佢喺韓國人氣好高⋯我都唔知點解

好可愛呀頂
Btw試諗下毒撚做呢啲會點

我係11line

撒嬌頌

想睇榮B跳 救命

唔知會係點呢

心諗 弱智仔？

想睇潭仔，黑歷史唔夠多

好想睇呀屌

앙!

dllm

我翻到屋企逐個cap, 依家先落堂

中秋兩個係屋企做嘢

姣藝潭

我覺得最姣係夠鯊，玩跌膊

阿

又可以改名了

跌膊真係仲姣過啲女

宜家比較掛住ygtb 芳典唔戴colour con嘅日子
有額典先溝死女明明同年但唔同命

芳典真係唔洗成日戴Con

有冇俾凌厲嘅芳典眼神嚇親

咁又無，佢真係有種日本貴族嘅英氣喺度

貓仔典
聽講芳典鍾意自言自語唔知係咪想像同我傾計

橙色eyeshadow

姑娘，3號床係咪未派藥呀？

芳典呢個look

鯊喵勁可愛 想養

呢個頭好架仔

想帶佢返屋企

因為佢係鯊鯊

帶佢翻屋企Join

Ok

韓國盲撚

當蒸魚遇到自稱06line嘅你哋

蒸魚:我無嘢好講

yeah

笑死me

潭仔隻手好姣

癡撚線，食咗咩

：ok 我收皮

以前真係好鬼可愛

JeongWoo Oppa

食屎喇仆街⋯B 團ITZY 就打撚曬飛機
YG 兩個團入咗呀，仲要一個出道未夠兩個月呀

佢食咗咩，我唔會食⋯易衰老

大個仔咗好多真係

I love you forever too

今日開始我係11line

佢係俾佢啲hyeong撚到衰老

韓國盲撚: b團ITZY好嘢
YG團我睇唔到喎

係咁撚喊佢

奎仔

屌佢老母呀十二隻衝下⋯總有機會衝個第一翻嚟

唔好再染MK金喇崔崔⋯

衝呀

黑髮崔崔真係好cute想拐帶佢翻屋企

我哋十二隻大把成長空間⋯

係呀

Let's go

成熟咗好多

癡線， how you like that cover未夠24個鐘⋯
1.2M click rate ...cover 嚟講算多

咁可愛真係搞唔掂

二哥表示好喜歡

佢話自己唔可愛㗎⋯

可摸耳嗌佢做細佬

俾人發現我哋嘅寶石姣婆男團

唔好咁喇，崔崔將隻舞跳到女團power dance 咁⋯幾型

想瘋狂撚佢整喊佢 再氹番佢開心

好似呢個咁

仆街 會唔會過多幾年越嚟越姣

嬲緊都咁可愛

你估佢係魚仔咩

係咪我錯覺咧， weekly idol
十二隻特別多preview

定係fans 整

奶雀個樣都似好好撚 傻下傻下咁

係天然可愛⋯我日日都要聽一次豬笑聲

男團跳女團舞姣代表敬業，出名係好事

崔崔世最可

俊奎oppa

到時佢地可能都喊晒 我一見到蒸魚個喊樣可能又想笑

真呀

TB 時期嗰段好幾多

笑死 又慢又停頓 似一邊講一邊諗下一句點講/背唔熟

係呀⋯音樂應該唔會點變，大大個YG 射住
唔好學壞

米催拉

希望喊喊蒸魚圖可以更新
有一位喊樣就好

會特別cap 低一張去Twitter 洗佢哋版

真 希望千奇唔好行差踏錯 老母心真係好難接受

哥哥照顧好細佬

經一事長一智啦 公司應該有再同佢上下堂 ruto孝順仔黎 希望要明白唔好辜負屋企人對佢嘅期望

到時拎一位我應該爆喊但之後見到蒸魚喊又笑到仆街唔知點解佢喊特別好笑

啲fans真係好鍾意撚佢

奎仔真係令人有種要撚既感覺

岩呀 其實YG除咗大師兄同啲製作人
其餘都真係乖仔乖女黎
菊花管唔到大師兄們 但其餘都好嚴
連車都唔比買拖又唔比拍
拍左就被分手

我都好想撚佢

佢啲反應好正

懷疑芳典同我一樣咁瘋狂

Kiyowo

我走失咗隻老虎仔
有冇人可以幫我搵番佢番嚟我到薄酬

3號床要照下個腦呀姑娘

條女勁有米，勁多場fansign

已領養奶崔仔

崔崔有啲骨氣好嘛

Dont know Korean

我可能唔得閒睇 諗住等人文字直播

十二隻應該已經認得佢

真係幸福
我都想被佢哋認得

這些機會

好撚有米⋯要買幾隻碟先可以咁

又靚又有錢

新成員？

美帝係有taste d...我見公海對十二隻都係負皮多...

加咗新成員都唔公佈嘅

屌...我睇Twitter 話師姐隻碟賣得好好喎...

佢哋啲字勁整齊勁靚 好少有 整齊過我好多

牛b啲字好靚 我鐘意

所有數字對佢哋嚟講都係YG買返嚟

佢買畀我睇

我同蒸魚啲字都好樣衰

啲電話喺班仔手上顯得好細部

我覺得都ok起碼睇得清寫咩

你個啲係歪嘅 蒸魚嘅係上面大下面細

仲要寫明話個個係自己勁cute

12隻入面啲字好多都好靚
我表示:

睇嚟而家簽售都要識撩仔

咁我諗TME大部分都唔醜嘅唔係點會咁開心

同芳典個秋夕好大對比

芳典個個寫得好熟手 我個個好明顯係望住照抄

開始了

cls..好得意...

唔知佢哋講咩但係ruto扮太陽好搞笑啊

勁衰

我都覺...十二隻對好撚有錢條囡都好好...

俊奎又吹唔到最後一粒音

咁現實咩 我睇個個後記都係對佢哋超好 叫做咩就做咩 勁配合 蒸魚除外

魚仔好好笑...

奎仔真係去到邊 比人撚到邊

以為阿鯊會係最hea
點知mk仔仲hea

得一句同一個心心

我見到好多gif素材

今晚字幕組好忙

聽音樂就知道俊奎又攞咗啲唔好嘅嘢

銀赫好sweet ...

二哥笑到糖尿病

收工整...

爭啲噴水...SUJU 2005 debut..

人地前輩debut忙內先啱啱出世

芳典...

我懷疑我隔離病房嗰個院友就係芳典

邊夠你快...

傻奎..

好勁...

牙鯊啲反應好撚正

嚟喇...爭凳仔..

Ice cream chilling

又nununana

二哥dllm仲扮

Good boy

扮到攰...

牛B cls

牛仔cls佢哋藝能感真係

多謝T-map

我送俾牛b隻訂婚戒指點解會喺節目度出黎

節目又播一次....

咁咪好

姑娘呢度啊

有close up

好啲...

close up 睇崔崔好正....

識刷鞋...

姑娘都未解你綁呀 唔好亂幫我叫姑娘

冇得重播嘅啱啱想拉返去最前由頭開始睇 點知del咗

已經變咗私人影片

等upload...

真係唔洗擔心佢哋上綜藝..

幾時先有得上認哥

weekly idol出咗fancam

無咁快, 下次cb喇我估...

又可以慢慢J了

好mean..

我諗緊其實會唔會係角度問題 其實跟本無

今次呢條公開處刑咗 係冇㗎不過可能去錄之前食飽飽所以跳個陣咁啱冇呢

cls..

銀赫聽到忙內05個反應想睇多次...

笑死 個陣仲係咁ff 係咁J

新鮮魚肚

屌你魚肚突然想食魚肚羹添

沒有

可愛嘅傻仔

想睇cut但又驚睇replay個陣冇驚喜

Halo, 我都係mixnine 追崔崔

等多日喇

好 一陣返屋企食飯又開返tmap黎睇

我都第一次追細佬團
Deedee嘅快樂係J oppa得唔到的

芳典我屋企人
冇問題

今日要 zoom都miss 左

真deedee團係另一種正

好狗

仆街仔拎走咗張櫈

而家直頭有啲想嘗試姊弟戀

我可以等炡禹

我家孩子走失了
可愛芳典又話係老虎嘅
貨不對版
返嚟係隻貓嚟嘅

笑死

好cute

CLS

YG藝人竟向粉絲挑釁法律行動？！
YG haters and 標題黨 you are welcome

聽日有得交收專

我都係揀咗拆卡冇計佢都要啲時間拆
我係多手買咗現貨 所以聽日先有得交收

勁似大陸個啲標題黨

好賤

十二隻應該係最近最多fansign 嘅男團

衰仔淨係記得姐姐

笑死佢真係唯一12個入邊唔會撩fans嘅同fans鬧交都做得出

仲要唔止一次

笑死 好鍾意咁real 如果佢真係我細佬應該都日日嘈埋啲弱智嘢

好正 我都想同佢嗌交

無字幕，睇住先

張圖萬用

YG嚟講算多

佢到底有咩問題跳舞老師做咩唔糾正佢

仲多過其他團

Gif 無限loop好過癮

真

佢知自己係衰仔

抵打啦 拉開我張櫈咁狗

做T-make 好幸福，佢哋放假都仲日日有新嘢睇

係好期待鳩佬map中秋篇

Bfable

崔崔

希望聽日weekly idol 有字幕⋯

係 我追曬live但又唔係全部聽得明。。

佢哋好似唔想放假咁

又派軍糧

有事業心係好 但係唔好捱壞身體囉
公司做得好㗎禁止佢哋入練習室

我食一世軍糧都得

我都想做自己隻兵

真係正，竟然有公司咁樣對有一隊出道唔夠兩個月嘅𡃁仔

真呀 好少公司可以做到咁好 又有錢又好

想睇字幕版銀赫光熙點撚傻奎
好在十二隻有綜藝感，前輩又帶得好

今晚過你度訓ok?

聽日會有咩睇咧

上次得六個上嗰個電台，睇字幕發覺個前輩都幾錫Treasure ⋯唔係完全聽得明誤會咗佢添

聽日應該無 但應該會有成員up相上Twitter?

我仲未睇

崔崔話weekly idol 係中秋連假第一份禮物，之後仲有嘅

睇下喇，個前輩讚十二隻跳舞叻，歌都有聽

崔崔艾粒U

陣間去睇

中秋特輯

佢個tone 係咁⋯
仲同佢哋講笑，又話有機會嗌十二隻一齊上其他節目

呢個係十月二

蒸魚真係

屌 真係好細佬乜都要同人喝反調

小學魚

發現idol room fancam崔崔露肚仔

cls我想像到平時佢同尹少鬧交係點

肯定尹少係氹翻佢個個

Come on

我過嚟啦

佢兩個啲小學雞劇場完全有曬畫面

一見鐘情示意圖

邊個估到呢兩個人下一秒去咗玩搖搖板

啲仔著韓服真係好正

Weekly idol出曬全員撒嬌頌同solo cam

笑到仆街

個個都好靚仔 想帶晒返屋企見家長

牙鯊真係完全冇偶包cls

Weekly idol 對Treasure 真係唔差喎，其他團好似唔會咁嫁

做咩呢段唔擺正片好鳩

睇下人哋兩個playlist 加埋都唔夠Treasure 一個多

崔巴又鞭

無鞭呀，佢好似仲keep 住upload咁嘅款

撒嬌懷疑人生系列⋯真係直男

抗拒人生系列

翻唔到轉頭

YG

究竟我睇咗啲乜

真真竟然又揹又公主抱ruto今次呢條片真係mute咗都聽到個場有幾嘈

笑死 staff應該覺得每日都好辛苦
YG咩事 日日有新野我好幸福

掃地已經被鞭到2080年

出咗英字

呢個唔係我識嘅YG
撕開你嘅面具

牛B 好想養

Weekly idol 發現牛仔新魅力

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (33) 中秋齊齊領養日本人返屋企休息

YG新掃地DeeDee
奶崔

潭仔上位 尹光危機

連奶崔都同我爭YG掃地位

日日都有人應徵

究竟你發生乜事

尹少最近搞芳典多